老老實實啲人成日話養生,但係咁長命有咩用

如果你40話要養生活到8-90歲
不如早早地50-55歲退休,70-75歲死算喇

反正你咁長命都會有唔少病痛,又冇咩野做到
不如唔好養生,食自己鐘意食嘅野,早早地死，唔好搞到班後生

做長命廢老，不如開開心心咁享受人生

冇女冇錢乜鳩都冇 真係早d死好過

健康是福啊
萬一你長命百歲百病纏身
你會後悔自己無養生

養生唔係為長命
係為有生之年身體健康

養生又唔代表會死得舒服

推

你一直都養生
萬一你比車撞到變植物人
你都會後悔
講萬一
如果係咁就自殺喇,on99